悉尼會上半場cup

講完

出post即入

炸

下半場先Cup好無

我好，保保好似唔制

留意最後3分鐘

輸左九成

Cup撚左入你老母個西度？

上半場個勢cup哂，fake完對家入